熟口熟面的畫面在曼谷發生中

香港有無申請專利權？

香港人話：喱D專利權隨便用喇

無

香港人引以為傲就真

泰國人連以往最尊敬的皇室都反, 泰國人覺醒？

我地輸出緊香港文化

擺明香港係革命教學

唉 反抗係人嘅基本求生技能 冇話輸唔輸出嘅

點都好 泰仔泰妹加油

第一張同612果位媽媽有咩分別

好學唔學學香港炒粉

因為我哋隨時就諗到新嘅抗爭手法.

彷如隔世

恍

抗爭始祖？

捲土重來？

沙嘩Lee cup！

太陽花學運呢

有冇泰國抗爭天使？

香港無, 泰國都無抗爭天使, 你條芝麻女想做?

Totally agreed

Aggger 學埋d玩泥沙

要學都學blm 呀
效果成功幾多

想問藍絲係咪覺佢地都係收左錢搞事

香港做嘅野大部份係表態爭取國際關注支持，因為控制政權不在本地。但泰國控制政權在當地，學香港好似唔係太啱用，應該可以用d直接d，力度大d嘅方式？

利申：唔識，討論下